當年係邊位香港女星係奧地利整爛拿破崙張床？

聽講係香布倫宮參觀個時一下訓爛左

然後帶住朋友飛奔走左

當局用左幾百萬修復

係唔係聽雲海講

想知